講真，成日話搵自己有興趣既工？

其實有幾多人真係搵到自己興趣既工？

就是係搵到自己有興趣既工（假設人工一般）係咪唔洗諗屋企人？唔洗諗生活？

我衣加係有個方向，想嘗試自己有興趣既工
但一直都好掙扎

如果呢4點，大家又睇重邊個先？
錢，興趣，時間，安全

興趣,興趣, 興趣,興趣.

我都想知

錢錢錢錢

我既興趣就係搵錢

有offer先講